<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2023 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
    <string name="activity_tutorial_name">Hướng dẫn</string>
    <string name="message_score">Người chơi: %1$d</string>
    <string name="message_high_score">Cao nhất: %1$d</string>
    <string name="message_time_left">Thời gian còn lại: %1$d</string>
    <string name="button_text_tutorial_start_game">Bắt đầu trò chơi</string>
    <string name="button_text_tutorial_next">Tiếp theo</string>

    <!--
      - Tutorials definition
      - Each tutorial must contains the following strings:
      -
      - * "item_title_tutorial_n": The name of the tutorial n in the tutorial list. Must be short.
      - * "item_desc_tutorial_n": The secondary text of the tutorial n in the tutorial list. Can contains more details,
      - is displayed on two lines if needed.
      - * "message_tutorial_n_game_instructions": The instructions for the game associated with the tutorial n.
      - * The following strings for each steps:
      -   * message_tutorial_n_step_i": The text displayed in the tutorial step i to guide the user during tutorial n.
      -   * message_tutorial_n_step_secondary_i": The text displayed below the tutorial step i image, if any, during
      - the tutorial n. This string is not mandatory for each step.
      -
      - Note: not all steps are displaying text, this is why there is not necessarily all step indexes defined here.
    -->

    <!-- One still target tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_1">Nhấn vào một mục tiêu đứng yên</string>
    <string name="item_desc_tutorial_1">Học cách tạo sự kiện đầu tiên của bạn để nhấp vào một mục tiêu đứng yên</string>
    <string name="message_tutorial_1_game_instructions">Nhấp vào nút màu xanh càng nhanh càng tốt</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_1">Chào mừng bạn đến với bài hướng dẫn đầu tiên của bạn!\n\nỞ đây, bạn sẽ cố gắng đánh bại điểm cao
    của một trò chơi với sự trợ giúp của Smart AutoClicker.\n\nĐầu tiên, bắt đầu trò chơi và cố gắng chiến thắng một mình.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_3">Khó khăn, phải không?\nHãy sử dụng Smart AutoClicker để đánh bại nó !\n\n
    Nhấn vào biểu tượng cấu hình kịch bản để bắt đầu chỉnh sửa kịch bản mới của bạn.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_4">Một Kịch bản là cấu trúc gốc của tự động hóa Smart AutoClicker.\n\n
    Nó chứa các thiết lập phát hiện chung và một danh sách các Sự kiện mô tả những gì sẽ được thực hiện khi chạy
    Kịch bản của bạn. \n\nNhấn vào nút tạo sự kiện để tạo sự kiện đầu tiên của bạn.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_5">Một Sự kiện mô tả những Hành động (nhấp, vuốt…) sẽ được thực hiện khi những điều kiện nhất định
    được đáp ứng.\n\nBạn phải tạo ít nhất một Điều kiện và một Hành động để tạo ra một Sự kiện hợp lệ
    và sử dụng nó trong kịch bản của bạn\n\nNhấn vào tab Điều kiện để hiển thị danh sách Điều kiện.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_6">Một Điều kiện là một phần của một bức ảnh chụp màn hình sẽ được so sánh với mỗi khung hình màn hình của thiết bị của bạn.\n\n
    Để đánh bại trò chơi, chúng ta muốn nhấp vào nhân vật màu xanh khi nó hiển thị, vì vậy chúng ta cần
    một Điều kiện được thực hiện khi nhân vật được hiển thị trên màn hình thiết bị của bạn.\n\nNhấn vào nút tạo
    Điều kiện để tạo Điều kiện đầu tiên của bạn.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_7">Bước đầu tiên của việc tạo ra một Điều kiện là chụp một bức ảnh chụp màn hình cho nó.\n\n
    Vì chúng tôi muốn nhấp khi nhân vật màu xanh hiển thị, bức ảnh chụp màn hình phải chứa nó. Bắt đầu lại trò chơi
    để hiển thị nó, và sau đó chụp màn hình.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_7">Sử dụng nút chụp trong menu nổi để chụp màn hình.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_8">Khi đã chụp màn hình, bạn có thể cắt nó để chỉ lấy phần
    mà thú vị cho việc nhận dạng.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_8">Nếu bức ảnh chụp màn hình của bạn không chứa nhân vật màu xanh, bạn có thể
    nhấn vào nút này để chụp một cái mới.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_9">Đối với trò chơi này, phần thú vị là nhân vật màu xanh, vì vậy hãy cắt bức ảnh của bạn
    để chỉ lấy anh ta.\n\nBạn có thể chạm vào màn hình để phóng to nó và có được độ chính xác tốt hơn cho bộ chọn cắt.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_9">Đảm bảo rằng nhân vật được hoàn toàn trong bộ chọn. Hãy cố gắng
    cắt gần anh ta nhất có thể để dễ dàng việc nhận dạng hình ảnh.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_10">Bức ảnh Điều kiện của bạn đã được ghi lại!\n\nBây giờ có một số điều chỉnh
    có thể được thực hiện trên nó, nhưng cài đặt mặc định phù hợp với trường hợp sử dụng cơ bản của chúng ta. Vì mục tiêu của chúng ta không di chuyển, nó sẽ
    chỉ nhận dạng ở vị trí chụp, điều này nhanh hơn so với việc nhận dạng trên toàn bộ màn hình.\n\nNhấn vào nút lưu
    để đăng ký nó và trở về hộp thoại cấu hình Sự kiện.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_11">Với Điều kiện này, kịch bản biết khi nào kích hoạt các Hành động.\n\n
    Bây giờ bạn cần xác định những Hành động gì để kích hoạt, vì vậy đối với trò chơi này, là một cú nhấp vào nhân vật màu xanh.\n\nNhấn vào tab Hành động để hiển thị danh sách Hành động.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_12">Một Hành động là một cái gì đó được thực hiện khi Điều kiện của Sự kiện đó
    được thỏa mãn.\n\nNó có thể là một nhấp chuột, một vuốt, một tạm dừng, một Intent (tương tác với một ứng dụng khác) hoặc một
    thay đổi trong việc thực thi Kịch bản, và nhiều Hành động có thể được xác định cho cùng một Sự kiện.\n\nNhấn vào nút tạo
    Hành động để tạo Hành động đầu tiên của bạn.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_13">Đầu tiên, chúng ta cần chọn một loại cho Hành động của bạn.\n\nĐối với trò chơi này, chúng ta đơn giản
    chỉ cần nhấp vào nhân vật màu xanh, vì vậy hãy chọn Nhấp để tạo Hành động Nhấp mới.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_14">Một Hành động Nhấp được xác định bởi một vị trí và một thời gian nhấp.\n\nVì chúng tôi
    muốn nhấp càng nhanh càng tốt, chúng tôi có thể giữ thời gian nhấp mặc định là 1ms, đó là giá trị thấp nhất có thể. Vì vậy chúng tôi chỉ cần xác định một vị trí.\n\nNhấn vào nút chọn vị trí để chọn Vị trí Nhấp
    Hành động.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_15">Bạn cần chọn vị trí chính xác để nhấp, vì vậy bạn cần bắt đầu
    trò chơi lại để hiển thị nhân vật màu xanh, và sau đó chọn vị trí của nó.\n\nKhi vị trí là chính xác,
    nhấn vào nút xác nhận để lưu lại.</string>
    <string name="message_tutorial_1_step_secondary_15">Bạn không thể tương tác với trò chơi trong khi bộ chọn vị trí hiển thị, nhưng bạn có thể sử dụng nút này để hiển thị và ẩn nó, cho phép bạn loại bỏ hạn chế đó tùy ý.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_16">Nhấp chuột đã được cấu hình đúng!\n\nNhấn vào nút lưu để
    đăng ký nó và trở về hộp thoại cấu hình Sự kiện.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_17">Sự kiện của bạn hiện có một Điều kiện và một Hành động, điều này có nghĩa là nó biết
    điều gì để thực thi và khi nào để thực thi nó.\n\nNhấn vào nút lưu để đăng ký nó và trở về hộp thoại Kịch bản.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_18">Yêu cầu duy nhất cho một Kịch bản là phải có ít nhất một Sự kiện.\n
    Vì Sự kiện của chúng tôi đã đề cập đến cách chiến thắng trò chơi, chúng tôi không cần bất cứ điều gì khác.\n\nNhấn vào nút lưu để
    lưu Kịch bản vào cơ sở dữ liệu và đóng các hộp thoại cấu hình.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_19">Như bạn có thể thấy, nút chơi hiện đã sẵn có, có nghĩa là Kịch bản của bạn hợp lệ và có thể được sử dụng cho việc nhận dạng\n\nNhấn vào nó để bắt đầu nhận dạng.</string>

    <string name="message_tutorial_1_step_20">Nó đang chạy nhưng không có gì xảy ra?\n\nĐó là bình thường, nó sẽ chỉ nhấp khi nhân vật màu xanh được hiển thị, nhớ không? Trong khi giữ kịch bản đang chạy, nhấn vào nút bắt đầu trò chơi
    và chỉ cần quan sát khi Smart AutoClicker sẽ đánh bại nó cho bạn!</string>


    <string name="message_tutorial_1_step_21">Chúc mừng!\n\nBây giờ bạn đã biết những điều cơ bản về Smart AutoClicker, nhưng không phải
    tất cả các trường hợp sử dụng sẽ đơn giản như trò chơi này.\nHãy nhìn vào bài hướng dẫn tiếp theo để biết cách theo dõi một
    mục tiêu di chuyển</string>


    <!-- One moving target tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_2">Nhấn vào một mục tiêu đang di chuyển</string>
    <string name="item_desc_tutorial_2">Thay đổi sự kiện của bạn để nhấp vào một mục tiêu di chuyển ngẫu nhiên</string>
    <string name="message_tutorial_2_game_instructions">Nhấp vào nút màu xanh đang di chuyển càng nhanh càng tốt</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_1">Hãy phức tạp hóa trò chơi một chút nữa. Bây giờ, mục tiêu di chuyển ngẫu nhiên.\n\n
    Đầu tiên, bắt đầu trò chơi và kiểm tra xem bạn có thể chiến thắng một mình không.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_3">Một lần nữa, dường như không thể chiến thắng bằng cách thủ công, vì vậy hãy sử dụng Smart
    AutoClicker.\n\nKịch bản của bạn cho bài hướng dẫn trước đó đã được giữ và tải lên cho bài hướng dẫn này, nhưng chúng tôi sẽ
    cần thay đổi một số tham số để chiến thắng trò chơi mới này.\n\nNhấn vào biểu tượng cấu hình Kịch bản để
    bắt đầu cập nhật kịch bản mới của bạn.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_4">Chúng ta vẫn muốn nhấp vào nhân vật màu xanh, có nghĩa là chúng ta vẫn chỉ
    cần một Điều kiện và một Hành động, vì vậy chỉ có một Sự kiện.\n\nVì trường hợp sử dụng khá giống với trò chơi trước,
    chúng ta sẽ giữ lại Sự kiện của mình và đơn giản là cập nhật nó.\n\nNhấn vào sự kiện đã được tạo trước đó của bạn để chỉnh sửa nó.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_5">Ban đầu, chúng ta sẽ cập nhật Điều kiện để phát hiện nhân vật màu xanh.\n\n
    Nhấn vào tab Điều kiện để hiển thị danh sách Điều kiện.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_6">Như trong bài hướng dẫn trước, chúng ta cần phát hiện nhân vật màu xanh, nhưng bây giờ
    nó đang di chuyển.\n\nĐiều kiện trước đó của chúng ta đã phát hiện được nhân vật màu xanh, nhưng chỉ ở một vị trí. Vì vậy bạn không cần chụp
    một bức ảnh mới, vì Điều kiện trước đó của bạn đã có nó, chúng ta chỉ cần thay đổi các thông số của nó.\n\nNhấn vào Điều kiện của bạn để bắt đầu chỉnh sửa nó.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_7">Hiện tại, loại phát hiện Điều kiện được đặt thành "Chính xác", có nghĩa là
    nó chỉ được xác minh tại vị trí chụp của nó.\n\nĐể chiến thắng trò chơi này, chúng ta cần xác minh cùng một Điều kiện, nhưng trên
    toàn bộ màn hình.\n\nNhấn vào menu thả xuống loại phát hiện để hiển thị tất cả các loại phát hiện.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_8">Chọn loại "Toàn màn hình" để phát hiện nhân vật màu xanh ở bất kỳ nơi nào trên
    màn hình.</string>
    <string name="message_tutorial_2_step_secondary_8">Phát hiện trên toàn bộ màn hình mất nhiều thời gian hơn so với vị trí chính xác, hãy nhớ điều này khi thời gian thực thi Kịch bản của bạn quan trọng.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_9">Đó là tất cả! Chúng ta chỉ cần thay đổi loại phát hiện để
    Điều kiện của bạn phù hợp với nhu cầu của chúng tôi.\n\nNhấn vào nút lưu để đăng ký nó và trở lại hộp thoại cấu hình Sự kiện.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_10">Bức ảnh Điều kiện của bạn đã được cập nhật!\n\nTrong trạng thái này, kịch bản sẽ
    thực hiện một nhấp chuột mỗi khi nhân vật màu xanh được nhìn thấy ở bất kỳ nơi nào trên màn hình, nhưng nhấp chuột này sẽ ở
    cùng một vị trí, vị trí được chọn trong bài hướng dẫn trước đó. Vì vậy, chúng ta cần cập nhật Hành động của chúng tôi.\n\nNhấn vào tab Hành động để hiển thị danh sách Hành động.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_11">Chúng ta vẫn muốn thực hiện một nhấp chuột duy nhất, nhưng lần này, chúng ta muốn nhấp chuột
    vào Điều kiện và không phải là một vị trí cố định.\n\nVì vẫn là một nhấp chuột, chúng ta vẫn chỉ cần một Hành động, vì vậy hãy chỉnh sửa nhấp chuột trước của bạn.\n\nNhấn vào Hành động của bạn để bắt đầu chỉnh sửa nó.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_12">Hiện tại, Hành động Nhấp chuột "Nhấp vào" được đặt thành "Vị trí được chọn",
    có nghĩa là bạn phải thiết lập vị trí được nhấp vào một cách thủ công. Hãy xem xem có những lựa chọn nào khác có sẵn.\n\n
    Nhấn vào menu thả xuống "Nhấp vào" để hiển thị tất cả các tùy chọn.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_13">Lựa chọn khác là "Điều kiện", có nghĩa là Hành động sẽ nhấp vào tọa độ của Điều kiện được phát hiện.\n\n
    Đó chính xác là những gì chúng ta cần để chiến thắng trò chơi. Mỗi khi nhân vật màu xanh được phát hiện, Hành động này sẽ nhấp vào nó.\n\nChọn nó để sử dụng trong Hành động của bạn.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_14">Nhấn vào tùy chọn chọn Điều kiện để chọn điều kiện phát hiện nào
    để nhấp vào.\nChúng ta cần chỉ định nó vì chúng ta có thể có nhiều Điều kiện trong Sự kiện của chúng ta.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_15">Đối với trường hợp sử dụng của chúng ta, điều này rất dễ dàng, chúng ta chỉ có một điều kiện, nhân vật màu xanh.\n\n
    Chọn nó để nhấp vào Điều kiện này khi nó được phát hiện trên màn hình của bạn.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_16">Đó là tất cả! Hành động Nhấp chuột của bạn bây giờ được cấu hình đúng để chiến thắng
    trò chơi.\n\nNhấn vào nút lưu để đăng ký nó và trở lại hộp thoại cấu hình Sự kiện.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_17">Bạn đã cập nhật Điều kiện và Hành động của bạn, không còn gì nữa để
    làm.\n\nNhấn vào nút lưu để đăng ký nó và trở lại hộp thoại Kịch bản.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_18">Một lần lưu cuối cùng để đăng ký các thay đổi mới của bạn trong cơ sở dữ liệu và đóng các
    hộp thoại cấu hình.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_19">Kịch bản của bạn hiện đã được cấu hình để đánh bại bài hướng dẫn mới này.\n\nBắt đầu
    nhận dạng với nút chơi trên thanh menu nổi và sau đó, bắt đầu trò chơi.</string>

    <string name="message_tutorial_2_step_20">Chúc mừng!\n\nBây giờ bạn đã biết cách theo dõi một mục tiêu đứng yên hoặc di chuyển, nhưng còn rất nhiều điều để học!</string>


    <!-- Two still targets press when both are visible tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_3">Kết hợp nhiều điều kiện</string>
    <string name="item_desc_tutorial_3">Tạo và kết hợp nhiều điều kiện cho sự kiện của bạn</string>
    <string name="message_tutorial_3_game_instructions">Chỉ nhấp vào nút màu xanh khi nút màu đỏ hiển thị</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_1">Hãy thay đổi luật chơi một lần nữa. Mục tiêu màu xanh đã ngừng di chuyển,
    nhưng bây giờ nó chỉ nên được nhấp khi mục tiêu màu đỏ hiển thị.\n\nĐầu tiên, bắt đầu trò chơi và kiểm tra xem bạn có thể chiến thắng
    một mình không.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_3">Một lần nữa, dường như không thể chiến thắng bằng cách thủ công, vì vậy hãy sử dụng Smart
    AutoClicker.\n\nKịch bản của bạn cho bài hướng dẫn trước đã được giữ lại và tải lên cho bài hướng dẫn này, nhưng chúng ta sẽ cần thay đổi một số tham số
    để chiến thắng trò chơi mới này.\n\nNhấn vào biểu tượng cấu hình Kịch bản để bắt đầu cập nhật kịch bản mới của bạn.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_4">Chúng ta vẫn muốn nhấp vào mục tiêu màu xanh, nhưng chỉ khi mục tiêu màu đỏ hiển thị.\n
    Vì vậy, chúng ta cần thêm một điều kiện cho mục tiêu màu đỏ trong Sự kiện của chúng ta.\n\nNhấn vào sự kiện đã được tạo trước đó của bạn để chỉnh sửa nó.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_5">Chúng ta sẽ kết hợp nhiều điều kiện, vì vậy chúng ta cần kiểm tra Toán tử Điều kiện
    cho sự kiện này.\n\nToán tử Điều kiện chỉ ra cách nhiều điều kiện sẽ được hiểu cùng nhau.\nNhấn vào danh sách thả xuống để xem các tùy chọn cho toán tử này.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_6">"Một" có nghĩa là chỉ một trong số các Điều kiện cho sự kiện này phải được thỏa mãn để thực hiện Hành động.\n\n
    "Tất cả" có nghĩa là tất cả các Điều kiện cho sự kiện này phải được thỏa mãn để thực hiện Hành động.\n\nVì chúng ta muốn phát hiện xem hai điều kiện có được hiển thị cùng nhau không, nên chúng ta sẽ sử dụng "Tất cả".</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_7">Bây giờ chúng ta cần cập nhật các Điều kiện của chúng ta.\n\nNhấn vào tab Điều kiện để hiển thị
    danh sách Điều kiện.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_8">Điều kiện trước đó của việc phát hiện mục tiêu màu xanh vẫn là đúng, nhưng chúng ta cần
    một cái mới cho mục tiêu màu đỏ.\n\nNhấn vào nút tạo điều kiện để tạo một điều kiện mới cho nó.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_9">Giống như cho mục tiêu màu xanh, bắt đầu trò chơi để hiển thị mục tiêu màu đỏ.
    Khi nó hiển thị, hãy chụp ảnh của nó!</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_secondary_9">Sử dụng nút chụp trong menu nổi để chụp ảnh.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_10">Ảnh chụp của bạn có chứa mục tiêu màu đỏ không? Bạn có thể cắt nó để chỉ
    lấy phần quan trọng cho việc phát hiện, mục tiêu màu đỏ.</string>
    <string name="message_tutorial_3_step_secondary_10">Nếu ảnh chụp của bạn không chứa mục tiêu màu đỏ, bạn có thể
    nhấn vào nút này để chụp ảnh mới.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_11">Hình ảnh Điều kiện của bạn đã được ghi lại!\n\nVì mục tiêu màu đỏ không di chuyển, chúng ta có
    thể giữ cấu hình mặc định.\nNhấn vào nút lưu để đăng ký nó và quay lại hộp thoại cấu hình Sự kiện.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_12">Bây giờ chúng ta có hai Điều kiện, một cho mỗi mục tiêu, và các Hành động sẽ được thực hiện
    chỉ khi cả hai được phát hiện.\n\nNhấn vào tab Hành động để hiển thị danh sách Hành động cho Sự kiện của chúng ta.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_13">Hành động đã được thiết lập để nhấp vào nhân vật màu xanh, và nó chỉ được thực hiện
    khi cả nhân vật màu xanh và nhân vật màu đỏ được hiển thị cùng nhau.\n\nĐây chính xác là hành vi chúng ta cần để chiến thắng
    trò chơi, vì vậy không cần chỉnh sửa Hành động nhấp của chúng ta.\n\nNhấn vào nút lưu để đăng ký các thay đổi của bạn.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_14">Tất cả các thay đổi phải được lưu trong kịch bản của bạn để được đăng ký.\n\nNhấn
    vào nút lưu để lưu các thay đổi của bạn.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_15">Chúng ta đã sẵn sàng để chiến thắng trò chơi này!\n\nNhấn vào nút bắt đầu để bắt đầu
    nhận dạng và sau đó, bắt đầu trò chơi.</string>

    <string name="message_tutorial_3_step_16">Chúc mừng!\n\nBây giờ bạn đã biết cách kết hợp nhiều Điều kiện cho một Sự kiện,
    nhưng vẫn còn rất nhiều điều để học!</string>

    <!-- Two still targets press when only one is visible tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_4">Điều kiện phủ định</string>
    <string name="item_desc_tutorial_4">Xác minh rằng một điều gì đó không được hiển thị trước khi thực hiện một hành động</string>


    <!-- Two moving targets press in order tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_5">Kịch bản nhiều sự kiện</string>
    <string name="item_desc_tutorial_5">Học cách kết hợp nhiều sự kiện để đạt được tự động hóa phức tạp</string>

</resources>